【長期精神打擊】以後識新朋友 第一句劈頭就問：你係咪警察？

其實要擴展到生活每一個細節
識新朋友，第一句就轟埋去：你係咪警察？
玩APP識人，第一句就轟埋去：你係咪警察？
生活上好多同人相處既情況都可以咁做

如果黑警長期面對呢啲身份認同問題，每日要諗究竟答「係」定「唔係」
一定人都癲

如果黑警答「唔係」，即係一段新關係係建基於大話之上
俾人發現咗，關係就算唔收皮，都有咗隔閡

我覺得呢種問題尤其對當事人有壓力
正如沙SIR會自稱消防員，其他狗就只會話係紀律部隊而唔係警察
又好似「婚禮業界聯合聲明」出咗之後，你係狗而你要結婚
Wedding planner問你咩職業，你答係，人地唔做你生意，你答唔係又唔可以穿煲

如果個社會長遠咁做問呢條問題，就好似日日問「你要唔要腸仔蛋？」咁
實會令班狗痴鳩線

而且問：「你係咪警察？」 係非常中性既問題，不涉及歧視
可能我係藍屍知道你係狗，會對你好好呢

不嬲做緊

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

實際操作如何？

推

P牌推唔郁，幫推啊

好主意!